{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 엘페로 애견리조트&펜션"
    },
    "text": "ペットカフェ、ペットプール、ペットバスルーム、バーベキュー場を保有するペンションです。 客室の基準人数料金で決済され、人数追加の際には現場決済が可能ですが、最大人数を超えてはいけません。 10kg未満の小型犬のみ予約可能で、中大型犬種は予約できません。 虫が出没する可能性のある洪川地域の特性上、注意が必要であり、予約完了後に事前決済案内メールが送信されます。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューグリルはレンタル可能で、非対面炭火料金が追加されます。 客室は個別テラスバーベキューが可能で、利用時間は午後3時から夜10時までです。 客室は20時以降にチェックインが可能で、それぞれの客室にはプールビラ、スパ、ヒノキタンなどの様々な施設があります。 早期チェックインサービスはお申し込みいただき、ご相談が必要な場合は客室使用のために清掃保証金をいただいております。 インターネットは無料Wi-Fiを提供し、入室前に愛犬の入室可否を事前に確認する必要があります。 利用可能なペット用品と施設が別々に備えられており、清掃保証金はチェックアウト時に客室確認後に払い戻しされます。 ペンション内部の様々な便益施設も利用可能であり、愛犬専用共用プールは天候や状況に応じて利用できない場合があります。 抜け毛がひどい愛犬や清掃保証金が必要な場合は、予約前に事前相談が必須です。 客室別にペット専用施設とケア用品が完備されており、入室は午後3時、退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペットカフェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペットカフェの利用時間は午後3時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットプールは予約時に利用可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットプールは予約時に利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットバスルームの利用料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "ペットバスルームの利用料金は基準人数料金で決まります。人数追加の場合は現場での追加料金が必要ですが、最大人数を超えては利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ペンションには送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルはレンタル可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルはレンタル可能です。ただし、非対面炭火料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の利用時間は午後3時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペット専用施設は客室ごとに備えられていますか？",
            "answer": "はい、ペット専用施設は客室ごとに備えられております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 377
    }
}